原來而家連登已經變到生得靚仔就可以開post恥笑毒撚樣衰冇hall住

睇完好心寒, 靚仔大哂, 已經唔係由舊登開始認識既兩登

不嬲靚仔大晒